東張西望 癲婆餵鳥個到邊到

整臭晒個公園

係

明明就好自私，仲係到扮偉大。

九龍公園

去佢屋企樓下餵下小強先

仲妒忌另一條友搶曬佢啲鴿

無老公無仔女既老姑婆果然全部都痴撚線

係九公咩